大埔中心kfc全港最垃圾 沒有之一

外賣下午茶加8$一個葡撻，結果拎返屋企個葡撻唔撚見左
最撚好笑係個臭西店員仲要兇神惡煞咁話 「攞得走啦！」唔講唔知仲以為阻住佢接客搵食，晏晝餓餓地諗住叫個平平地下午茶， 結果比屎我食， 屌你老母kfc

利申 之前已經試過幾次比錯雞（雞下脾變豬油雞胸）同難食

仲食KFC咪垃圾囉

呢間唔只一次堂食果陣見到有曱甴係枱面爛下爛下

對唔住，我唔會再食

五一食kfc 總要大埔咁多黃店

抵撚死

怡和，不了

食藍店預咗